攝影撚請入

攝影新手 想買部單反玩下 但唔識揀 希望各位巴打幫下手
利申 中學雞 唔好咁貴 一萬內最好
唔好屌得咁大力小弟真係冇乜錢

影景

70d